其實啲銀樂隊點頂到咁大聲

聽到暈暈地

玩果個好enjoy。

個個都stone住吹